switch 左joy con 問題

玩MK , 左Joy con 分出黎sync 唔到, 無燈， 插番入去又無事， 上網好似好多人一樣。

過保，有無人諗過自己救？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

右有無事

我係壞 SL SR 所以就咁單JOY CON用唔到

無事，有燈

去部機test 下係咪sr sl 問題禁唔到
如果係， 我係淘寶買個芯片30蚊換左佢就ok

switch個joy con好撚多問題
又drift又detect唔到又冇燈 我自己中撚哂
谷鳩氣買個pro手掣算
又好撳D又好渣手D